我正式宣佈，james harden已經超越Jordan成為GOAT

因為佢係一個驕傲嘅中國人！
Stand with Harden
Fight for RMB!

🇨🇳偉大的中国人民

push